# Библиотека командных файлов для организации транспортного уровня приложений

## Скрипты для управления устройствами CAN

| Файл      | Назначение |
| ----      | ---------- |
| CANDOWN | останов устройства can0 |
| CANINF | информация о работе устройства can0 |
| CANSTART | старт устройства can0 |
| CANUP | запуск устройства can0 после остановки |
| VCANSTART | старт виртуального устройства vcan0 |

## Скрипты по работе интерфейса

| Файл      | Назначение |
| ----      | ---------- |
| strt0InOut.sh | запуск устройств vcan0 vcan1 |
| strt0sbus.sh | запуск микросервиса-моста sbus |
| strt_HPC.sh | запуск контейнера полезной нагрузки |
| strt_PULT.sh | запуск контейнера с наземным сегментом |

## Скрипты для работы с транспортным уровнем

| Файл      | Назначение |
| ----      | ---------- |
| strt1MonitorInteractive.sh | создание контейнера с монитором (DD3) |
| strt1MonitorMPI.sh | создание контейнера для параллельных вычислений (DD6) |
| strt1MonitorPy.sh | создание контейнера с тестовым Python-приложением (DD4) |
| strt1Monitor.sh | создание контейнера с монитором (DD2) |
| strt2Generator.sh | создание контейнера с генератором фреймов (DD1) |
